[3萬Thx!] 軍裝巡邏小隊一名女警員初步確診

goal

中呀老母臭閪！

最緊要人有事

確診警員數目上升一倍

最新報2/30000

聽聞有好多黑警都驚，怕唔小心去咗公廁賴嘢

佢地大把公廁啦